南京大屠殺日軍韓國兵強姦支那女人，80年後支那女人自願為韓國男人腿張開

雞

駁唔到